汽水機點樣分辨你入幾錢？

你靚唔靚仔

入面有個人收錢

問我

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

勞工處有請人做收銀

第一上連登?
你唔知同ATM一樣
有人係入邊返工?

磁通量

google啦

我都驚佢分唔到 所以用開八達通

push

仲有冇玩flight sim

我做緊

巴打你仲在？

就黎會中肺炎死

無啦

清 小妹係你中學師妹…十年前已經久仰大名

係入面做緊

咪好用八達通啦，我嘟到把聲沙哂

重量？

利申鳩嗡